其實點先可以令大量中資執笠

個市場佢有無限嘅錢
好多幾億幾億咁唔見
一個保就業又返返黎
罷食咗一排 好似都唔多見佢執咁

就算中資藍店後面有條水喉射住
無論如何都要增加對方管治成本

有無咩好方法
人就一定會請到
就算錢賺唔多
但人手佢地都一定維持到

即係只可以等

其實唔洗咁辛苦日日計住, 遲D美國掉金融核彈就一鑊熟
保住自己先係最重要

有時怕掉完都死唔去
部銀紙機日日都仲印緊
外匯有排都未肯郁
瑞士太大舊錢

外國都講左, 放係佢地到既錢遲D會用黎做武肺賠償

都要繼續做 唔好放棄

call馬 文宣

呢個好

人地有內循環大法
想執都難

首先要由搶市佔率方向著手，
即係要諗方法提高幫襯黃店既誘因
而唔係依家黃絲去黃店呢種小圈子玩法

藍店就識玩啦，依家搞左全港最大既積分計劃，對準香港人既核心價值，錢
黃店性價比不足仲想加價真係死路一條

中國人大量死亡

有電子支付哩個無限刷錢bug